Repositório privado para a versão em desenvolvimento do projeto de IA 2017/1. Os arquivos aqui *não* devem ser compartilhados com a turma antes de serem limpos/sanitized de qualquer informação privada (p.ex., arquivos com pesos ou soluções que nós calculamos, código com a nossa implementação (ou do scipy) de algoritmos para aprendizado de soluções, comentários sobre quais features devem ser usadas, etc)
